琴日假扮示威者係地鐵站入面個反應就係黑警反應

1）比人影到個下，先呆一呆，因為無諗過咁夜仲有人，
2）佢慣佐平時比人影就拎電筒出黎照
3兇鳩人，同2一樣，慣常手法，但佢唔記得佐，自己扮緊示威者

每一樣野都係平日行動時最直接既反應

所以話黑警蠢撚過豬係真
做戲做半套

上水站關閉後有多個黑警扮示威者破壞：

黑警係已關閉車站內破壞：

觀塘站，黨鐵黑警勾結製造假消息：

仲有條片係拎住疑似pepper spray對住人
有冇人可以post番係到俾人睇

er er sir會話，佢地無破壞港鐵
佢地係執行喬裝任務
細節涉及行動唔公布

除非前前後後影到佢地破壞，否則佢地好易推

想睇

上水地鐵站嗰班"黑衣曱甴"直頭拎埋支大支裝胡椒噴霧出嚟噴，我睇你點兜

成個ＩＧ都係

就算影撚住裝修
4點班狗閪咪答你案件重組

車站內嘅可能係真勇武，香港警察內訌破壞車站。

之後大嗌：差人做野，退後，影乜撚野，係咪阻差辦公！

推

無人試下報警，睇下有無黑警黎捉自己人

報警咪即係叫狗黎捉自己

原告變被告

琴日佢地點走 一大班人

求其臨記都專業過佢

有得揀就罷搭啦屌
轉個頭一個二個俾正價搭
黨鐵都笑鳩我地